Virtual Youtubers討論區（220）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

喂屌你頭先唔係話真係LAST架咩

座長我求下你放人啦
認輸啦!! 我想瞓呀!!!!
聽日仲要睇隻維京狂犬

LAST極都仲有

大家通頂啦
一姐四個鐘後唱歌

都係瞓先 較鐘聽朝起身聽一姐

船長歌回集合playlist

鯊鯊聽朝7點會限唱歌
4點INA
6點華生直落

渣ga

點解佢仲唔轉v全職

wadiu 呢首唱得好正,我可能忍唔住了

木狗LM

lm

只係因為聽唔明佢嘅廣東話再加上日粵混加把嗲聲我接受唔到？
母語聽人嗲聲我唔太受

有冇咁成熟

好好聽
可唔可以比我訓

好似比座長唱歌洗腦變gachi

因為佢係全職做音樂
如果佢全職V反而無理由睇佢

再次多謝幾位
最後選擇做一番西仆街仔收場

好似好多人都接受唔到母語嗲聲

比唔比人訓呀屌

Me豬最多

聲靚咪得
但係呀幸小姐連咬字都唔正
點聽落去

尾二

咬字真係死穴 如果係個隻企鵝咁都仲好啲

聽朝華生唔知會唔會玩一個鐘MC就趕收工去聽鯊鯊唱歌

下次再打過

佢就係毒到就嚟唔識講嘢
先至開台練習講嘢

幸已經係港V TOP TIER啦
咬字唔正都可以係selling point嘅
公主都係講1999嘅公主語

咬字唔正其實幾惡聽
諗下譚仔阿姐做V都慘過死

幸小姐 都係講幸語啫

30首

心心仲唔訓

我以為得米良係

會唔會直踩

5點半了

但座長越唱越多人

姬巴來到

又玩到天光

攰死佢咩

有無掃把佬反應睇

支持港Ｖ 所以所有港Ｖ都有入去掛台 大概係咁 當中有真係撐同想佢進步到我撐而支持

掃把佬聽晚先開MC

唔管人
然後每個post抽幾次水
ok

Ching聽晚開枱ok?

我都好有心支持非洲d細路

好似聽日一點玩

以為你地講廣東牌
日麻我唔識的
我打番我既apex算

人地想掛台咪掛囉

波卡唱左成30首歌

岩岩先聽番鯊今日唱歌
真係幾好聽
唔知聽朝起唔起到身聽Live

今季有翻r99 玩到停唔到手

座長個歌回會唔會刪檔
我諗我唔得了

殘兔

村民M

漫才相聲

我社障 恐男

是但啦你咪繼續怨婦抽水
都睇你話lamy睇到慣

反正我不痛不癢

座長到 就四點都仲唱歌
唔驚嘈到啲鄰居嘅咩

斷氣未

佢last song last到多咗一幢song list 出嚟

兩個生草奇才

掃把佬

仲未完

我好痛

聽到A心講滑姦奶，

就知道係時候睡了

多數唔刪

就天光

澳洲早餐

佢頭先問朝頭早姐係幾點
跟住有人答5點

gura啲會限歌回會唔會del㗎

君の知らない物語

已經覺得佢 聽日好大機會遲到

要睇吓屈臣識唔識做後輩了

就嚟多咗一行
寫爆個mon

唱足3個鐘cls

佢都係心豚

仲要座長歌回咁正點忍心去訓

我都話會唱到兩行滿

四點

可以做女v了

但係有鳩

湊女咁湊 似老母多

變聲器唔理你有冇鳩

兔鞠2.0

老母陪個女打機

座長今年內想40萬應該好易

37萬人啦
終於收工啦

終於完

牙心訓啦

3萬人我都燈到我就唔信

座長完了

終於瞓得

座長收台
心心仲未收

Btw 我覺得佢呢首醉好聽

上次都del左，今次應該都會del

如果鯊鯊開放比觀眾點歌就好

INA啲MEME知識會唔會太強

希望佢復出同A鯊collab

Just do it 呢個好難冇聽過

DON DON DONKI

牙心收台

掛完機?

接InaMC

攰到仆街
唔使睇佢都應該瞓得着

唔想嘈了 你自己檢討下

好過你唔知醜...你都係弱智仔...

笑撚死 唔嘈就算

你哋兩個

然後再接Gura會限

正 聽埋先訓

輝蛇係咪衝動左

咁認真同佢哋講人話既

咁突然既 個節目開左佢先tweet

元祖出現過chartroom

睇番playboard 會長真係好撚勁

應該唔記得左
遜

連SC榜第一都生存唔到的話
vtuber都係執柒佢算

邊個黎

座長又溝到女

夏哥

en official都係開左先tweet
男女雜談咪幾好 西方少d獨角獸先搞得到

依個係唔係事先錄定，我見佢首播緊

原來係播片

果度全部都係日本住緊,唔會5點開台啦

睇到上面嗰reply笑咗
佢哋究竟訊息唔對等到咩程度

tskk即係咩？

桐生可可
支那特色縮寫

watson唔開台玩咗mc 7hrs

GTX 1060

你點知既

我都用緊

岩岩先起身華生唔去睇鯊鯊？
同埋點解華生好似冇哂d野咁

鯊鯊做乜連續兩日歌回

哦佢專登自殺去重生點鋪路軌去EN村

記得好似對上幾集trash talk開始後面多左塊死神既簽名板
果陣d人已經估死神係咪上過去

鯊鯊會限練歌

-1000聲望 咩意思

鯊台唔知點解 背景播放唔到
明明會員同YouTube 兩邊都未到期

會員好似app背景播唔到

應該唔係輝蛇啦 佢係nga全肯定廚嚟

會限

大家一定要聽下呢首

係街真係搞唔掂
希望有人backup

因為今日心心要黎

信用評分黎

我證實了這個消息

又叫人番黎石器時代

一姐好正

大巫見小巫

會長今日玩4場

輝蛇失去了一千聲望

24時間シンデレラ

cls

華生似乎自從上次同鯊鯊去左珊瑚地帶之後就冇咩點玩過MC
佢話為左今日帶心心去參觀EN同埋驚鯊鯊唔識番屋企
所以專登offstream果陣用左7個鐘由珊瑚區挖左條路番屋企
然後依家再開台鋪路軌去重生點

好黃

for coco senpai

痴撚線架

On9仔係GURA會限叫Don't stay with Coco

咁撚on9

鯊魚應該玩過人龍0

YMCA

gura係侵粉 侵侵成用依首歌

因為快啲聽到一姐唱尼爾

鯊皇點做洗撚你教

九成支那仔

可能係Republicans嚟

除左鐵骨猙猙支那仔仲有邊個咁ON9 唔止一個

諗多左 細細個聽到而家 鬼佬Club 到而家都好少缺席

又唱堆啲老歌 鄉村歌可能真係

今次唱咩

咁邊邊多人啲 好驚鬼佬都咁講

Miss左Gura 會限

又唱judgement
想佢唱全首

罷睇holo(課埋金睇)

小粉紅如果屈佢撐侵既話EN應該燒得起來

En的事怎能算holo.... Gura的事....能算holo嗎？

我有打 for coco
不過睇落都無乜人打

Coco番左黎咪少左人刷
我諗

瞓多咗半個鐘

一陣返公司聽翻Polka宇多田光

鬼佬應該覺得人都返左黎唔洗講咁多

我下次要錄影冇得重溫好痛苦

又要捉棋

火雞今次會唔會召喚到初號機出場

原來火雞琴日整呢個

穿過裙底

boingboing

大大對

原來尋晚matsuri真係開左台訓左

車禍現場

En今日咩事，個個都開咁

不

我想瞓教呀

訓囉

去

鴨同okayu真係好死黨feel

屌你正丫喂

今晚唔得閒睇

CLS如果計埋佢offstream果7個鐘既話差唔多玩左11個鐘MC

今晚又係瘋狂炒車

會限 背景抽唔到

屌
鴨個3D又又又廷期

一陣合作仲要玩

你要認識下外國勢力

華生係咪記錯時間
點解佢會話see you guys in 2 hours

會唔會係變3d live

有冇人屌柒佢

受到gura影響

佢自己timetable係12點
心心個直播就15點

下 咁邊個先啱

九秒九比人洗走左

今鋪我信心心.....

果然係Gura 老死

@笹巴

486冇人理

原來出左

感謝巴打,真心感謝

beautiful world

玩打拳應該得

外面爬上3樓借wifi

11:00

12:00

朝早都嚴重炒車

唔知兔仔今朝啲煙花搞成點

Gura Outlast > Mori + Ina collab

鴨應該知道左 今朝有雜談 實有fans講

星期六d時間係咪搶手啲

其實holo應該上多少少Trash Taste以類節目
睇完Mori以集發覺幾好開市場

可惜日本少以類清談系節目

點解EN圍內都可以炒車到炒到咁
完全冇夾過時間咩

以個時間美國黃金時間，好難唔撞

一早訓醒有會長唱歌 醒哂

SATURDAY

搞亂左EST 同 PST?

鯊鯊對唔住，我決定簡Tako

希望會長可以同linkin park道歉

之後睇archive

死神話佢圍內問有冇人陪佢玩呢隻,得INA話OK
不仲啦

天使Ina

格game好蝦人玩

唔怪得得INA肯陪佢玩呢隻GAME

agree
真係好鳩

We are both good at video games

棒球game 定格game

天使

死神唔打機個d節目全部好好睇英語會話個d直頭好笑
打機不了

傳波game

我睇唔明玩乜

Mad Father幾好睇

damn it
damn it
damn it
...
damn it
...
damn it

會長囉個便秘樣唱Evanescence真係

原來你都有睇v

呢排開始睇

睇A1 blower算啦

真係好似死神會揀既game

歡迎跌入深坑

BRING ME TO MY LIFE

ina打機勁

幾符合佢啲作品風格

隻game 真係好鳩

遊戲力差太多

廁所beat同第一屆美加sc大戰
我覺得係神回 但唔關佢打機事

我雪今晚有生日直播

無底洞

4打好似刺激D

Im dont the first to die , can you believe that

遊戲力就算啦
睇Mori 一直都係睇佢啲反應/觀眾交流
佢玩啲劇情小品好睇

呢隻咁啱呢幾日Steam特價緊
買黎試試先

頭先gura尖叫得好好聽

咩料
又係粉紅？

INA
隻game 2個人玩真係好鳩

巴打可以準備定15000円買Goods...

Lethal League識玩應該幾正

依家四個人好啲

原來小學雞新衫撞左雪媽生日

引用埋都覆錯

一姐玩FEED ME

12:00

今朝邊打機邊聽佢雜談
係咁用Google Translate 講英文
幾cute

隻game 似War3甩狗啲fd黎

無爬post 唔知wow左未
るる十一月尾回歸

會長唱到好似諗經咁

不嬲都有開前夜

日本23點開到生日囉 好正常姐cap咩水

每次聽會長唱歌都覺得好迷

Coco Spanish

應該食曬大麻先唱到

聽佢唱歌同抽蛋冇分別

但迷還迷
佢唱英文歌係幾有娛樂性

Despacito

Dont stop me now

呢個形容好中
有陣時想入去聽歌
會分唔到佢玩緊野定認真

算有慢慢進步

但都係想像唔到佢會有偶像樣

撞左阿火新衫，所以改咗時間

原來係呢個煲

終於唔玩原神?

あーこ

死神

會長shadow ban

遜

Mori啲connection
Let me in

MIKO返咗屋企喇
佢起身果時PTR瞓喺隔離

唔知
本身唔係成日睇佢
都係有時合作活動先睇

？

有冇人睇左今朝trashtaste

H本展開

會長又係唱返嗰堆歌
我仲以為自己睇緊舊片

miko

好難得仲有人打天鳳

？咩料

屌，真係舊片嚟

係唔係舊片嚟
定係我有deja vu?

唔記得

見到會長有同chat互動

講でぶち即撞車

但又係Let it go跟住木蘭
呢個次序好似睇過

ORA!!!!!!!!!!

佢真係好中意gta

STAY HOME

INA陪佢吹水吹左成個鐘

Ina 天使

ntr情節 苦主チグサ

果然人妻ina

Mori越嚟越暴言

咁撞架車都收貨

on 9我都試過

所以真係舊片黎?

Wow左未

MIKO揸車，有邊次唔收貨吖

我總結下hololive好女仔
本家スバル シオン
En ina火雞
歡迎補充

湊あくあ

留名等睇486嬲到中風

佛地魔

連續車死兩隻狗

你都反埋一份

double kill狗狗

留名等睇動保反MIKO

我由佢冇係twitter講歡迎回來 就已經唔開心

towa

炎

我都想知

Miko

壞女仔好似易寫d

死神用生命做V都唔支持下
負皮左

真．公主PLAY

會長出動胸器

TENET

佢連幫人既時間都冇

1.湊...

me

直接老笠架26

白上凱婷邊個夠我壞

點解用富仔都可以炒車
富仔明明有技能

仲有5分鐘就可以睇到subaru對隻鴨既反應

很可愛

中風死

無論睇多次都好好笑

暗殺
市中心直接開片

直播中風

成萬人等睇隻鴨嬲鳩

成班入去食花生
利申: 食緊花生

CN

CN個MC未整走喎

大局已定啦

中風倒數

聽gura d高16度既尖叫完全唔覺得梗耳

其實CN未解體
只係啲成員畢咗業
唔代表cover唔會再招生

留俾湊玩

睇個款subaru應該知道咗

gura把聲真係好靚就算尖叫同嗌都唔會好刺耳

扮巴士佬

cn ser有5個人係入面？

到底有邊5個人

黑桃: Am I a joke to you?

Gura 開始切J

有人比1000$HKD

邊個

發覺會長打機真係少同接好多

星期六下午以前邊有咁多人開台

夜霧（Yogiri）、希薇婭（Civia）、臭啞夸（Aqua）、阿媂婭（Artia）、羅莎琳（Rosalyn）

去晒睇486中風
成3萬人

攞35個樣遮下身

玩啲game唔吸引同chatroom痴撚線

而家先啱啱開
其實休前同接中位都係8k-10k左右

起緊聖女貞德像

講真會長打機真心悶
佢都係企劃好睇

佢唔係不嬲中遊咩 齋計打機同接

中華聖女

可能起隻習大大呢

一講death battle自己就死左

比你趕撚走曬

35嚇走咗條女

專武特化 JP EN兩邊引流

所以EN幾時先同會長Collaboration

你holo個名係牆國點招人呀 一入嚟比人話漢奸啦

Miko call G?

傻西= =會長不嬲計同接係得中遊程度
唔撚熟又要9up

送啲JP洋蔥過去

隻G俾佢嚇走咗

原來條傻鳩眼中 會長d同接觀眾全部係掛機掛出黎
唔怪得佢開聲聽都計掛機

畢咗業可以入CN個MC?

你兩個仲嘈緊

35

miko call G

笑撚死

直播都玩呢d

2萬人面前叫雞

裏側

最後果度做咩鳩

富仔變大人了

打鳩條女

仲要直接食霸王雞

諗起前幾日單新聞

sick play
食完打死隻G攞返錢

連V嘅勇気ちひろ

鯊鯊爆機了

鯊皇

會長打機可能同人打會好啲

冇嘈 我單方面撚狗

除咗35同心邊個會理會長

雖然都係

天使會賭請食飯

笑死
唐老鴨見到個天係咁跌D泥落黎

邊個會同佢打

隻兔做左D乜搞到subaru嬲= =

隻兔仔特登上線搞鴨

會長要今年100萬真係太難
我使唔使寫定遺書算

如果鯊鯊敢collab就好

你地兩個要互抽抽幾耐

又要講多次

船長呀

船長呀

我老婆呀

記得未?

大字個句多餘

三姐

頭頂果粒嘢原來係佢來

blocked

佢適合一邊打機一邊雜談
大家唔洗focus喺個畫面

想問下改名ching課咗Δ未

又block我 屌你老母親節

放煙花

who is Δ

Aloe

一人開多一個分身訂閱
咁先可以唔使死

影相果個

母親節

等陣比人咬唔好問點解

Btw 佢都幫486上到33k

專業龍友

係咪真係咁多人咁想睇MC

點解心心要揀係呢個位起高達
唐老鴨隻手可能會遮住左佢

機械既野你唔明架啦

minato san

Creeper

creeper

結果係creeper

佢本身想整到係後面煮緊隻鴨咁

集體迫害隻鴨

某方面黎講你地係TeeTee（TVB冤家式）

但係佢起咗好耐 先發現自己隻野好細

スバ虐

agree

早

連登新cp

屌到盡頭就是愛

水姐有新名了
野菜前輩

睇連登cp好過睇v

個名點黎

因為第一次開歌回驚到死 但皇女外出冇辦法俾到心靈支持 就痴左線

甲賀忍法帖

東江水？

水野 菜

佢話私底下同amellia打apex比佢咁叫
好似amellia直播都有叫過

就黎到華生心心了

Oh! Love & Peace

以為係野獸先輩之類嘅嘢

喂 會長d like重多過同接啦 掛機撚重唔快d入去掛機

why?

Pekora仲掛緊喺上面？

係洋蒽+野獸先輩嘅neta
amellia作嘅

早乙女巴X終極巴

睇圖已經知細

雖然會長把聲好難聽 同埋依家玩隻game好悶
但會長要人 快d入去mute聲掛機

你地兩個幾時打交

終極早乙女

惡臭後輩

格劍

嚇撚死睇錯dislike多過同接

邊個係1仔 邊個係0仔

每個人表達感情既方式不一樣，てぇてぇ吶

早乙女合金屬

成班死基佬

終極合金 係會長台掛機
小粉紅 都係會長台掛機
終極合金同小粉紅貼貼
唔好屈我

糕sir

明嘅

原來係傲驕屬性

屌miss左

呢到真係好多gay佬

公主巴成日Flirt我

.....

等飲你兩個餐喜酒

とても素敵な六月でした(Cover)/らびあんろーず×high

【新人Vtuber】No Logic 歌ってみた 【昏內べあ】

Deja Vu - Initial D

【オリジナルMV】ROA「CHANGE THE WORLD Update ver」バーチャルロックシンガー/ VTuber

【鬼滅の刃】LiSA - 炎 劇場版 無限列車編 / 奏音リリィ【歌ってみた】Demon Slayer (Kimetsu no Yaiba) HOMURA covered by Lily Kanon

ベノム／かいりきベア(Covered by紅杯ひぐれ＆白咲べる)【歌ってみた】

唐巴你...

算啦你我只會鐘意かのんちょん㗎咋

三色戰隊 隊長 唔蠢萌點做到

真係睇緊會長玩架

巴巴巴巴~

我ship島Q但有喜酒飲我會去的

Oooooooooooooooo 屎巴巴

我都係 廢事俾人屌

TAMA上次歌回後升左500SUB

夠鐘睇EN mc

唔鐘意睇咪唔好睇囉鐘意睇咪睇囉 我不嬲屌緊d人自己講到明唔睇 但又要叫人跟佢入去唔睇掛機 好撚反智
你又真係幾假 抽水都鳩抽 之前都user name影衰拉米就收下把口啦

咁撚大對奶

火力全開

みこ低炒真係好得意

ok 我收口了 唔好擇我名

咁快完左

大到好核突

咁快認衰 weak

比會長尖叫嚇親

大家都驚比人抽到死

座長會限ASMR
琴晚入會巴打有福鳥

俾人扣操行

認真唱得唔錯

same

老實講 大把人前幾日明我講乜鳩
係唔知點解班死忠掛機撚對號入座
我:唔想睇咪唔好睇囉 亦都唔洗掛 同叫人入去掛
眾死忠:我想睇架不過因為乜乜乜 所以被迫掛
我:我講緊本身唔想睇會長個d人
無限loop

me2

諗返起之前會長玩vr個隻鬼game 俾jump scare嚇到定左係到

今日座長3動
ARK+MC+ASMR

twitter好多h圖睇

M CUP

笠就笠啦

到底下畫3點開ASMR係咩玩法

依個會然好似次次都衝出黎之後笠水

佢不嬲辣殺

咩人咪有咩fans囉 都係假

幾時有

應該for鬼佬J
M cup size鬼佬好like
佢本身都少live

又引

掛住自己推個名做柒事 真係會影響對個V印象
唔係話會唔鐘意個V 而係睇到V個名會諗起有個會員日日柒

仲以為會長可以打鳩隻鬼添

雪花老母巴

幾時日日柒 除左早排屌火雞之外都正常討論

完全封鎖左

典解咁多會然討厭你新入post唔識

火雞多fans

學到野

牙心華生就開台

老母又湊女

原來打apex都可以16k同接

雪花老母性感很多人

如果有得睇佢地玩零系列就好
d西洋恐怖驚大多數都無乜feel

屌完火雞係雞就屌死神把聲好假

撚有屌 都話討論下 話佢搞笑個陣差啲

已經變左ARK BGM

似家姐帶阿妹多啲

巴巴巴巴屎巴巴bu

OOOOOOO屎巴巴

SC音效草

個SC音效同BGM一齊洗腦

冇bilibili好黃

華生係咪唔記得開台

好似好lag

華生冇開台

屙屎爸爸

LAG到

個華生公仔簡單到

嗚噢喔噢喔～

華生嗰邊好似冇咁LAG

點解要帶心心番石器時代

EN仲喺原始時代同今日臨時砌
將就下

上次同華生玩表現得唔識英文咁
係咪因為怕羞

打孖上要你上癮

座長個SC音效莫名有種煩躁感

心心：原始人

點解心心個邊華生爆音

華生解釋個機械一大輪
牙心: 呀...ok

應該係
上次心心同火雞collab完之後好似冇咁怕羞

心心識英文同樹熊袋鼠溝通架屌你

要素（SC)過多

爆到

又多個種田

行埋礦坑隧道同埋新起果條地獄隧道就可以收台

牙心講唔講到句完整英文

兩個都好窒

feel到好重隔閡

EN玩地下鐵，JP玩過山車

心心肯成日同en組講英文已經好叻女

係時候個個輪住耕田了

係架車唔知講咩好

之後就個個holo都開台玩

咩驚黎

個個都做種田梨沙

最近出嘅新驚

耕田
學種米

牙心比d反應

華生每次講D咩
心心就wo wow thank you haaha

係咪行完啦

心心: 我不如番去起高達仲好

I don't speak English

Wow
Ya. Yes no ah wee

haachama同watson兩個人聯動真係好尷

Haachama!?

建議趕晒啲人去死神度學英文

想知係華生定心提出合作

hahahahahaaaaa

專登唔帶嘢食
慢慢行隧道

心心住澳洲
每日只係落去快餐店
指住個餐牌：One this, this and that
食飽就返屋企玩MC
夜晚嗰餐就去買餃子同咖哩
每日見唔夠十個人，講唔夠十句嘢

有熔岩食

火雞先教到

笑死

你典G的

好typical嘅自閉異族人生活

一上到去就爆炸

點解講到はあちゃま咁毒咁

呢塊牌真係幾懷念

EN係咪全部野起晒係地底

問題係佢啲英文好難想像到佢係澳洲同人交流

佢之前拍過Vlog
嗰幾條街好快就俾人刮到出嚟

都係種田啱我

叫佢老母

佢一日唔係番學就打機同屋企睇電影
玩mc可以玩成日
同35起渣古耐久咁樣
邊有非毒咁樣

超級市場買嘢唔洗講嘢
純粹識俾錢就得
除咗返學真係唔太需要講嘢

我住香港自己落街都一樣講唔夠十句嘢

要湊多個

俾曬啲甲 心心

好正

Moona隻貓靚到

好....大

holo真係好多人都有養貓

法國好多v都係喵奴

好多vtuber都係sell自己毒到出汁
唔開台可以成日唔講野blablabla

養狗要帶去落街
佢地咁毒緊係不了

wowowowow

對眼好正

華生養狗

狗好嘈
你有睇華生就知

心心而家扮到好似咩都第一次見咁

牙心係真係無反應hand左機定唔想交戲
華生都話有金可以比佢試下

Ame應該放棄左智商

呢條隧道真係幾癲下
華生自己一個起左7個鐘先起完

為咗心心整咗好多嘢

華生解釋完一大輪
心心: 呀哈 ! 呀哈哈 ! YEAH !

華生既肝好美味

Ame媽媽

會唔會一落到去就俾人打死

宣戰

miko:faq

親媽支援

另一隻手渣埋兔仔

mc有無得整紅色水

華生佢地行埋呢度之後真係行完喇

熔岩

會流動既得水同熔岩

夠鐘啦

羊毛會燒

miko應該整熔岩夾啲
但可能會燒著本身
另一隻手渣埋兔仔

會長要無限卡關

水姐打Apex都有咁多同接
夏色好似做唔到呢個效果

祭打apex debuff黎

隻game而家玩到幾%

仲著緊火

一定係趕收工所以去自殺

youtube 今日好lag
係唔係又有ddos

咁多fans

冇追post
有咩事發生過?

兩個會員耍花槍放閃光彈

個個台都有間唔中轉圈
一定係支支嘅攻擊有成效

有4章 依家第一章？

miko個台好似轉得特別頻密

華生平時係咪都係咁有愛

華生專登拆左兩塊粉紅色既牌比心心
好老母

喺地獄返嚟嗰時仲要冇閂門

用potplayer potout嚟睇會唔會順啲

見心心好似BB咁，母性爆發

BB

依家先開頭唔係掛
咁會長要玩幾耐

卡到7點 直落下一場

趕收工

華生一日媽媽系列又完左

見到玩左3個鐘都黎以前就爆機

OT左52秒

智力只有bb水平

我同時睇幾個台
得miko個台係咁
每隔半分鐘lag兩秒
應該係佢個台/YT問題
佢大約一個鐘前都斷過線

牙心部高達仲細粒過pekodam

終於搵到pill食
希望唔好再亂啪

一姐 三姐

屌西 ， 頭先一個鐘做咗啲乜

著成套裝跳熔岩

做乜今日486咁多人睇？

老母同個女行街

下次帶埋A1

見到華生好努力想令心心玩得開心
想喊

486中風後復仇記

睇佢中風個樣

華生事後係咪要自己去回收番

唔知點解個個都撚486隻鴨

未整好

逝去裝備如何留得住～

ar....ok....wow..nice..ic
希望牙心唔好成日hand機浪費左d機會

燒曬啦

韓國？

唔係廢裝黎咩

冇跟到
做乜咁睇唔開跳熔岩

屌你老母

爬艇蕩suck露

最後ame好似有啲失落咁

諗住自殺直接重生返屋企收工，費事要行咁耐返屋企

8888488 o~~~~~~ 488

888488 O~~~~~ 488

O488 O488
O488 o488
O 488 o488
O488 o 488

Wo~~~~~~~~~~~~~~~~~~

又舉中指

有聲

好嘈

Haachama掛住返去jp砌機械人，全程心不在言

係時候戒煙

好似4個都係韓國人

以前有食
不過都係一日一兩支 可以食可以唔食
所以唔駛戒

好想講
心心套真衣裝真係好柒

同意

唔食煙 就有錢拎去課sc

其實係
換番以前套野咪算

廢片

新

對上一次買煙已經幾年前, 個時60幾蚊包
宜家買一包應該可以買3個會然

姫森巴用日文輸入法打中文?

真

會長由袋住5個lighter
然後每次要雙手揸hammer
就將另1隻手揸緊o既掟走
之後又唔執番
然後依家無哂

日本人

點先可以咁得閒

會長個樣已經進入長期PANIK MODE

又黎 cls

我唔記得點打嘅字都會用日文打

你講赤坂?
之前訪問佢話一星期用三日就搞掂要畫既野

岸辺露伴

較剪now

MIKO全副武裝去打劫

Miko唱money money money

486左MIKO右PEKO

係咁休刊

who?why?

尋晚誰既精華

會長今日要開幾多個鐘

12個鐘左右

今晚要同公主睇dark knight

大空殺人建設

會長又要開始無限卡關之術

十二頭身

加油 幫我同佢講我愛佢

尋晚講左啦尋晚公主勁高汁同可愛你無睇咩

我唔會join［姫森ルーナ］個會員

中之人就冇所謂

PEKORA大型握手會呢邊排隊

出完整野前會長打緊，返到黎會長重打緊

幾時同miko一齊打劫

佢玩咗章最麻煩嘅
最易卡關

尋晚彈琴啊

兔仔都玩GTA
唔知會有幾多同接

SoraMama's falling down

睇緊牙笹

對得住你個名

其實就咁睇都覺得煩
要兜o黎兜去
而且會長壞習慣永遠唔認路

你又借啲意狙擊人 人哋名都改埋仲想點

魔

我對佢咁好都jer

25

連兔仔都玩

依家先有時間睇返心心同華生，心心全程都係wawawa同yesyesyes最多

巴打仲未俾你個frd追擊完
要加密先講到嘢

痴線咁都屈我，我好耐無抽過唐巴啦wo

我無心

等睇大型虐兔現場

踢波定delutaya 唔準諗即刻答

踢波

唔撚去了
下次一定睇delutaya

會長真係諗住直落

我戀愛了
多謝

個SUB唔見得有點爆升先係最慘

同EN collab就升硬

人數飽和咗
除非俾錢買

唔開SC都玩，咁係唔係代表可以玩多啲其他GAME

你咩2C

尋日先提過想同EN玩Among us

67 見到後面寫住上陸就會諗起另一樣野

兔仔都玩GTA online
想睇下會幾癲

應該想純衝sub?

ina 要搵人民幣
不了

人氣偶像兔田佩克拉嘅專機
已經抵達洛聖都機場
佩克拉而家正接受傳媒訪問
一陣六點就會出嚟見fans

握手會嘅名額已經滿咗
入唔到場嘅fans請留喺YT觀看直播

又貼貼

會長講? 琴日放工冇聽到

o岩o岩去o左睇1眼攻略
會長就快爆第1章

好似係

呢個超型

原來先第一章

叫新sub最好都係合作

其實回歸直播都有話想搞EN Among us
不過佢自己唔去約都幾難搞得成

可能已經私底下試過約...

我見其他live玩都係4~5hrs完第1章
所以會長都差唔多

我覺得會長都係驚小粉紅搞鳩埋其他人個chatroom
過多陣等班小粉紅悶左先做

唔會，會長仲係驚會影響到人
所以應該都係等人約佢

新po

你地交換ID啦

班小粉紅唔會悶
而家仲洗緊嗰啲已經係bot嚟
純粹收埋喺background掛機

都唔知之後仲會唔會玩落去

章魚玩唔玩先

佢玩咗呢關最煩先
其他冇咁煩

佢哋班垃圾而家個個都去晒YouTube睇holo
開bot洗會長 只不過係順手

如果試過唔得 琴晚應該唔會再講話想玩
睇個款都似佢自己避人 聽日都唔知仲有無meme

好問題
好似無講有冇meme

應該係唔想連累咁多人

等埋阿Trump贏先有meme

會長789K

仲有8分鐘，PEKORA就會出嚟同大家見面

但會長應該開多幾場Among us fans場先

希望會長之後有時間玩埋其他章

係咪即係類似初音既野

一體兩面
之前公開畀人表達意見揀聲

開波

華生已經癲左了

一開始貝叔

1000